「光復香港」→「香港獨立」

「光復香港，時代革命」
呢句係梁天琦嘅競選口號
諗出嚟嘅原因係因為要參選
所以要避嫌，驚比人DQ
而唔講「香港獨立」
去到今時今日，仲有人相信一國兩制
簡直係天大嘅笑話
仲有人驚所謂嘅「激嬲共產黨」
會唔會太可笑？
口口聲聲話Hong Kong is not China
但唔敢講「香港獨立」？
其實唯一出路，只有獨立
一日比共產黨統治
一日比一日危險
我相信天琦都想我地講「香港獨立」
而唔係「光復香港，時代革命」
我地而家有得講唔講
而自己滅自己聲

希望下次遊行可以有人同我一齊嗌
香港獨立！
展示比國際睇我地嘅決心
其實Trump清朝債劵果招
已經暗示我地可以獨立
自己都唔出聲
叫人地點幫你

最後
如果呢四個字都唔敢嗌
我都無咩好講
只可以話抵輸
香港人只配做共產黨嘅奴隸

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

獨立

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

回歸中華民國

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港獨立

估唔居然有咁多人負皮